★統計 止蝕or止賺次數多？

止蝕

止賺

經常止蝕

Alway win

$10000本變$1000

U黑氣石
無計

$10000本 變$100000

175 again?

u 沽175?

原來開錯台

已通知連囝禁言

昔日膠人淪為廢中